政府完全無視823 人鏈 2359 死線已過 無地鐵游水都要去觀塘

各位 我哋尋日好團結 香港好靚
世界各大媒體都有報道
配合埋侵侵向中國開波 係有少少振奮人心

但係唔好唔記得 我哋嘅五大訴求 一個都未達成

823 之前講尋晚2359 要政府回應

今次政府係完全無視 新聞稿都慳番

今日 懇求大家要去觀塘 去觀塘 去觀塘 去觀塘 繼續施壓

要對得住受傷同被捕嘅戰友

824 824 824